[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (170) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

20強

戴晒頭盔

好撚難聽呀

真心好撚難聽

鳩毛出局開心區

Timo就真係一個純Dancer啦~~

Dllm timo

吓冇喇？

做咗d咩

躝

林卓廷正式出場

齋跳仲好啦

我準備好香檳啦

我睇咗啲咩

嚴重唔得

咁都好好？？？ 食開屎

其實跳得幾好睇

Timo：be a 加

講乜勁

manson老婆lm

邊有唱過

想問個彭秀慧喊撚完未？ 誇張到

林曉峰收咗毛錢？

笑死

88 timo

朗誦緊？

好普通

恭喜CY

佢係咪唔識英文?

佢唔唱會好少少仲要係cy後面

點解拎咪呀

呢啲就係苦練咗十幾年嘅藝術

Jason

走啦

唔尊重舞台表演，消極態度成日話我唔想參賽，毫無真誠對待每次出演機會憑咩留到十強

好撚難聽ar DLLM

陳柏宇又中

無高潮位

陳伯好耶

簡直垃圾

完咗啦？

啲dancer 好正

唔知睇咗d咩

練一個禮拜都跳到呢d舞

啲英文

陳伯全中

林曉風用屎眼睇㗎？？

陳伯

jason

so mean

Mean

jason 直接到

唔好揀唱歌

唱唔夠cy勁跳唔夠ben勁

陳伯講得好好

KP尖叫唔落

懷疑Timo 唔唱歌嘅話
本身應該入到十強

陳伯 I love you

Timo 一開口就好撚好笑

88鳩毛

真係唔好睇

Dancer仲好睇過佢

唱歌唔得講得好

timo做番background dancer啦

屌你老母林海峰咪亂柒評啦

Jason聽完皺哂眉

英文廢

以表演輪表演 佢first round 好睇過呢個

難聽到叫佢唔好再唱

林曉峰第一個講揀錯風向

屌得好

廣偉好波

欣宜好客氣

右乳啱啱個樣似足未上電果啲白粉友咁

留名

係欣宜面前唱英文

why be a 傾?

廣偉直接到

陳柏宇

陳伯中到

廣偉因住俾條毛call out battle

肛仔88

唱緊啲乜鳩呀

呀lo返屋企收收皮先

完全唔知佢做左啲乜

廢Lo廢cm

佢似純炫技多過表演

dancer真係dancer

唱得咗撚7 仲要英文

小醜舞

CY完勝

可憐阿john 就係冇抽籤運

陳伯好波

cy係好一般，k房一線水準

但屌屌毛把聲真係被魔鬼祝福

欣宜好嘢！！！！

睇到好尷尬

佢咁樣叫唱？
數白欖咋

讀幾句歌詞當唱歌

林曉鋒仲話好好

廣偉

正呀jason

唔唱可能有得救

全民造歌星

唔好唱歌囉

Timo魔音嚇親評判

Jason講得好呀

笑撚死
唱歌收曬皮

唱歌加跳舞？有唱？
後面dancer 仲好睇過佢

唱歌獨白

林曉峰幾時收撚嗲呀
次撚次講廢話/跟人口水

齋跳仲好囉真係
今舖搞到跳舞仲衰過pre round

唱真係好垃圾 但跳得幾好睇喎……

陳柏宇真係好黑人憎

CY 5:0

連judge 都叫佢唔好唱歌 好撚慘

火火 林海峰 打手咁

之前個位參賽者
林曉峰超唔尊重CY喎

佢唔喺唱 喺讀 讀都咁撚難聽啊

跳係好嘅

嚴重唔得！

林海峰？？？？？？？？？
jm9

通常都係朋友…

cy

廣偉神枱了

即係難聽到一個點

Jason 好nice

跳得好好喎

講緊班黑衫dancer呀

陳伯savage

乜鳩心路歷程

公開處決

舞都唔撚得啦 屌你

拍乳講得好

BILLIE EILISH 聽到會點

中肯呀柏乳！
佢真係嚴重唔得㗎！個人格

講到支持佢係害佢都cls

卓韻芝: 你揀唱英文歌
你一隻英文字都咬唔正

Agger

咁快完

抵撚死

跳撚到好似吳耀漢拍精裝追女仔咁

陳廣偉加油

喊得出就得

佢有唱過？

佢只係做到佢堆伴舞同樣做到嘅野姐

陳柏宇好老實

抵睇可以因為多人

下次唔好唱歌囉

陳柏宇一句ko
獎老真係純比鳩comment

其實講真 佢bully過人呢啲嘢已經錯左冇得翻轉頭 但明知自己已經俾人爆曬出嚟都咁臭串 冇得怪人針你啦

鳩mo收皮

响陳生唱 英文

陳廣偉又comment 得幾好

第一次睇追星3
聽 timo 唱歌真係受罪

唱歌又唔得,跳舞有牙Ben對比更加顯得一般
再見啦鳩mo

屌，你岩

陳伯同欣宜都好厚道

其實佢跳舞唔算好
Lokman anson lo 肥仔都勁好多

讀緊字咋

Bye bye

火又鳩up

欣宜開頭話唔易唱 認真聽 點知

笑死 陳柏宇叫契毛唔好再唱歌

Jason mean到

拍乳終於有句講得好中

跳舞係好睇嘅，但係個格真係

屌 叫佢地躝啦

林卓廷啦掛

屌啲英文真心.....

CY

咁cy又冇咁誇張

下佢講得好岩喎

新post示愛我老公

無bias咁睇都真係唔掂
唱同編排唔得
無台風
連跳都無驚喜

我覺得佢每round都好認真

5-0呀一定要

但佢好似有專業的排隊幫手

咁唔怪得cy贏

Charm?邊忽charm?

pop & lock嚟講牙ben好睇好多

準備香檳

做返dancer啦

阿Lo

火火睇通哂

好好地popping咪得囉
Pre round 嗰時最好睇

岩岩花姐話"得啦 救返自己"
即係一早知佢開頭唱得柒啦
係咪特登比佢照去

應該3:2

689!!!

陳柏宇都係啦

終於紅贏？

CY夠高大

但聽到係可以再上多d
略嫌唔夠爆唔夠rock
但佢明明唱得好鬆容

cy好chill

陳伯個樣

TIMO 898

花姐仲講緊preround

基因很變態原來已經好好聽

Cy

今集契毛係咪要行可憐路線

咁都唔撚扣分？

CY輕鬆屠毛

CY嗰樣輕鬆到

CY個自信樣

唔好啦.jpg

cy好撚高

掃乜課乜合P and頂

佢哋朋友黎

CY個樣囂張到

林卓廷

難聽到Jason忍唔住

有幾難姐

20強版嘅My happy ending

cy談笑用兵

CY 好高

不過純跳都難

輸俾cy就真係無晒自信了

屠毛者 respect

我都覺得係依個意思

兩個都比人屌到仆街 cy啲自信強到

timo太撚劣

Timo bye bye

諗起Frankie開口唱歌

5:0 快

why timo 咁短

其實佢淨跳未算，佢每唱一句都好難聽

咁似Benben
Benben好睇啲

唔使諗 CY贏

cy chill到

全部都係參賽者自己搵？

扮咩難揀

Joyce 評語好nice

佢哋兩個都有一個入到

Cy個格 都好黑人憎

cy好呆

5:0 pls

做 back up la

爆po

英文人聽到咁既發音，點忍

問題果幾句都好難受

火火真係好鳩up 同麥玲玲、蘇民峰有咩分別

排隊表白加攬攬

唔明點解佢地咁夠膽要埋dancer一齊跳
好容易比人話後面d 人搶哂d 光芒

磨牙

陳伯呢下中肯

今晚我要做龍蝦呀 屌你老母

唱到So much for my happy ending咁

Byebye Timo

條友仲以為好似3am咁甩哂beat都入？

唔係係全民造歌星

bye timo

終於紅燈

陳柏宇好中肯

cy for sure

最尾張相好似拍完GV咁款……

兩個都唔鍾意

冇 得 比

屠毛

timo黨不願接受
廣偉講得好中肯,講事實

邊個評判投鳩毛唔該你自己陪埋私煙去火化

Zeno

Cy 又9fing 入

cy成個look同性格都勁fuck boy同chill咁

manson都要出局你唔撚洗咩

Cy剃毛

兩個都係superstar

689 又真係幾撚型

唱返基因很變態啦
學人唱英文

cy黨

YEAH!!!!

係咪可以開香檳喇

又係火火

第一次紅win？

邊忽乞人憎？契毛就真係乞人憎喇

火火

其實CY似茄子蛋主音

bye9bye鳩毛

鳩毛終於走

Yeah

佢講嘢好客氣啦喎

冇抖氣音咁 依家有幾多個唱到咁

bye 鳩毛

火火真係睇開屎

CY偷笑

火火係咪想同黃真真合作呀

Benben 兩邊平均好多

CY個樣

898！！！！！！

CY頭先一出嗰下都幾串
想要gif

其實你哋點樣睇到佢唔認真對待表演
講嚟講去都係佢個樣成日呆咋嘛

Byebye 契毛

cy發呆

林曉峰我屌你老母垃撚圾到咁叫好？

898 timo

火火不如走啦

4:1 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

但林曉峰撳cy

Cy繼續呆

林卓廷冇得出動
走啦鳩mo

火火真係

火火反社會人格

CY望自己咩色燈

火火舖舖都唱反調

火火做乜9紅色

cy好叻仔

屠毛成功

擊殺

係

殺毛者
CY上得神台

Wa 邊間k房有咁好聽啊

CY個樣真係好呆

cy做乜忍笑咁

契毛

普天同慶

諗起連登日日屌佢，佢呢個樣就好似吐氣揚眉咁

kp塊面黑到

你唱一次王妃有cy質素
我課金比你

cy一路都鳩鳩下 入埋10強

火火嘅品味

benben出色d

Cy想大笑

開香櫃 小鳳姐出場

KP好撚似乾屍

龍蝦黨出沒注意！

火火係咪廢嫁

龍蝦準備全面進場

狂賀

屍歪一啲都冇入十強嗰個開心

Don’t say I 跌戥 warn ya
D 英文尷到

cy好似想抱佢

林二汶即刻望花姐

火火投契毛

Timo RAP

香檳！！！！！

即係十強名單好真

CY 贏 timo 係因為timo 差

邊位巴打喺窗口大叫江宏基？

企係度都贏係因為奶KP鞋底呀

CY:

689剃毛刀

50強想踢鳩佢，點知上到10強

仲發緊夢

鳩毛898

諗起有個po 有人笑陳伯啲英文

9fing贏冠軍

唱billie嘅歌唱到泰文咁

CY係唔係發緊夢

係都要揀英文歌
大把廣東歌唔揀

cy係咪第一個紅燈出線？

鳩毛嘅眼神心諗點解唔係我

第二張好bfable

鳩毛個樣笑到我

火火同林曉峰唱反調confirmed

今晚我既！！！！

CY b龍蝦全面進場

CY掂啊

火火變左今round嘅藍假假

CY!!!
契毛你終於收皮

Judas又係佢應該係可憐票黎

call out battle啦等乜

吳林峰講完毛抵睇 之後投cy 正到

898鳩毛

Timo 表演KP 無喊

真 人比人比死人
呀ben真係高幾班

想支持cy了

熱烈地彈琴！！！

叫你唔唱得就唔好唱 又真係幾黑人憎喎
應該直接讚佢好好聽

Bye bye契毛

你值㗎CY！

投走timo後再比人處多次刑

破藍

冇樣叻 唯有鳩評

屠毛寶刀

Cy好撚假

好撚開心呀屌

CY行出嚟果下好似收皮啦你咁嘅動作

好！！！！！

cy真係零自信

咪顛啦cy

我覺得timo差過堆伴舞

CY 又碌入咗

cy再串鳩鳩毛

哈哈哈 bye Timo

CY:你比我走啦

龍蝦黨可以全面上水了

契毛 我真係恭喜你啊 走啦bye

添毛對邊個可以入十強

Timo出場個時間好短比人cut哂

Timo真係無乜舞台魅力。第一季啲仔比賽時跳舞會令人嘩嘩聲，相比之下大家都係跳舞，timo真係唔得。

係既
紅色燈係你 cy

唔使咁謙㗎

CY心諗：屌我走得未呀

cy值既

仲有Tiger

臭毛攬都唔想攬

CY 你值喎！
Timo難聽到！

梗係唔值啦
本身40都唔值

唔同cy battle呀毛仔

岩啦

cy贏左都唔係開心樣嘅

洗白成功

林曉峰讚timo 聽完陳柏宇同欣宜之後投cy?

熱烈慶祝鳩毛輸咗

CY唔好睇低自己
你得架！！！！

2個一齊躝好冇

所以做左咁多年都做唔到 令人尊重嘅前輩

終於都foul 9mo

cy好能正

吓一定係cy 入啦屌，今晚穩到

Byebye喇鳩毛

幾個契媽又撐CY... 咩特質啊

CY 真係謙虛嘅啫

KP契仔用屠毛刀屠花姐契仔

CY：yeah鳩鳩下又十強

哈哈哈哈哈

火火呢條撚樣仲衰過黃真真

佢好中肯喇喎

水兵鬥海軍

輸俾yc 好撚柒

俾返阿John我呀

cy 有啲 傻人有傻福

契毛心諗點解花姐唔做野

CY個look差咁遠

抵撚死啦 仆街鳩毛

On9 viu 搞到好似CY唔值咁

Cy 連自己咩燈都唔知 笑到癲

其實係佢樣呆

CY 你值架

CY比人掛住

同藍假假有得揮
搞到林卓廷冇得出場

唔值都入到仲hurt

兩條友好尷尬咁

因為大家對佢嘅印象只限於preround

笑死
KP今次唔喊

CY呀 俾d自信自己啦
你的確係好過timo嫁

Byebye 9mo

跟隊表白Zeno 你永遠值得㗎

覺得自己唔值得 咁仲喺度做咩

cy好似瘦咗好多

我都覺 佢本身就係慢人半拍
所以佢solo會好睇好多

Pre彎
英文都講唔好仲揀英文歌真笑死

Kp收皮啦，好撚肉酸

恭喜哂！！！！！！！！！！！

死開啦 添毛

做CY dancer 囉

原諒TIMO啦

幸運可能真係一種才能

去安慰timo

收皮啦
689 唱王妃係屈機乜撚野唔值

Timo岩岩個shot有啲似柳俊江

cy串得好

CY做左件好事實唔反了

cy preround個頭

CY呢下屈到

單睇呢個performance就實值
之前嗰d就...

689好謙虛

CY唔理KP

重要唱bille eillish

快d同陳伯battle啦
不過契毛可以鬥d咩

bye契仔

火火化青煙

兩件垃圾一齊走啦

Cy又講呢d仆街野
仲要呢d語氣表情

顧顧

Kp同cy有冇做過愛

火火你去自殺啦

CY心諗我到底走得未

cy唔算唔尊重啦
佢個人本身就係又鳩又呆

頂 彭導本身唔想理毛 比CY趕走

CY好叻仔

CY你係值架！！！！

正 cy原來留到20強係為左大炒契毛

cy心諗 仆街又要繼續玩

Timo剩係唱咗幾句都俾人插到咁

好cute

cy 個樣依然係無表情

真 好傻

佢邊係個樣呆呀 冇覺得過佢樣呆 係態度問題

Btw cy 符碌符到入十強都好好彩。。

CY撚狗

Cy style

hea
頹

但又真係幾吸引

你老母俾狗屌就真

一個進步一個退步

比前兩季
佢絕對係中至中下等水平

Cy又第二回合開始都係咁既心態
就係覺得自己唔值得 其實都幾sad

天星銀行 廣告 鳩毛版
係咪可以永久收皮？

Cy好癲 贏比賽贏埋品

Cy似唔洗溫書就100分嗰啲

佢係咪真係冇諗過贏

CY做咩咁謙，你個表演唔差㗎

我都想抱着彭秀慧

心諗又走唔到

CY好好

cy自卑都畀人覺得串人

佢樣係扮豬食女

鳩毛躝啦

好柒阿timo

CY 我諗起回魂夜死極都死唔去嗰條女

輸得咁難睇 實潛水啦

CY上神台了

排隊後入

屌係喎 好似

安慰timo
cy好好

佢講得好humble喎

CY本身都唱得好好喎

Call out battle 啦等咩啊timo

又洗白

收皮啦timo 我真係恭喜你

爽撚死人咩

今次支持CY啦 抵撚你死啦

鳩鳩地咁

冇呀
奶kp奶西咋

火火唔like cy

CY性格其實好好

call out battle 啦鳩毛

輸咗嘅感受

仲有舉手

短時間內，聽日係最後喺電視見到佢喇

好難聽

以為喊會有人可憐呀過主啦契毛

Kp全日皮膚都好乾

鳩mo收皮真係開心
CY決賽加油呀！

Kp 仲chur 點解喊

但係佢最後又紅燈

KP: 我真係估你唔撚到

Cut埋臨別可以台上講段野？？

CY有啲華晨宇嘅feel

唔服輸咪喊囉

傻鳩

CY好叻仔！

CY 真係掂好多，Timo 一出聲就想熄電視

我見到Justin

無人支持你呀

我冇支持佢 唔洗喊 thx

廢就廢啦鳩毛

Byebye timo

佢每次反應都唔應對個場合

自在參與

固定B咁正嘅仔仔只屬於男人擁有

唔值，自己都咁講咁你點會贏到最後呀

串串地，幾型

我依家相信佢係真呆了

奶閪底

符合個人性格

個個都以為佢輸硬

有啲可憐

句去安慰Timo
大方到

kp真係錫cy錫到出晒面

我覺得CY 係幾有特色
有d似初出道蕭敬騰

本身就勁過佢好多

Timo 狂賀

薯仔

咪撚喊啦屌 冇人想睇呀臭鳩毛

喊啦喊埋呢次冇機會

Next la diu

係要套啲鳩形象比佢 明明唱得好

佢件西裝褸癡曬粉底

CY係造星3音準最好喎... 雖然都有啲走音
同埋有爆發力
天毛就...

講完未

天才波

林一峰講野廢
但投票起碼正常過火火

John好過cy掛住john多啲

問佢值唔值又做返個沒自信的毒能

hea跳，「休襪」都叫認真？
佢個樣呆唔係重點喎

彭秀慧喊夠未

Call out battle未？

佢乜鳩都冇所謂咁

Battle la

廢西鳩毛

依啲廢話就cut左佢喇
好悶呀

撇除所有偏見 Timo呢個piece真係唔夠cy嚟 呢個根本係不爭嗰事實 睇timo我不如睇Ben啦 仲好睇

Call out 啲評判battle囉

8鳩毛

真係 麻麻地佢個格

我唱唔唱到唔重要，重點係真係普通

但屌毛真係無晒信心咁

Timo 898

真 佢攞實力出黎係應該
唔係要呢round先開始

正垃圾

大佬入十強仲咁難聽係我都屌啦

返去奶乾淨花蛆個閪啦

心諗 hea到咁 foul極都未到我

完啦好無

689 撚鳩毛撚到

見到鳩毛喊忍唔住狂笑

喊你老母咩，翻去奶花姐個閪啦

用一個humble 啲嘅方法講出嚟可能會易啲入口

會唔會太撚爽 呢一節

CY叫KP安慰timo果下加咗分

唔撚係掛

收皮啦timo喊喊喊

躝啦仲要比咁多airtime契毛

真睇得出

我老母等緊我食飯 仲要坐多幾耐？

契真係大L哂
咁多鏡頭

可摸耳到下個表演 唔想睇佢牙

扮廢趕垃圾隊友
到想kill人就放少少真功夫

你冚家剷啦鳩毛

造星最開心嘅一日

鳩mo好撚唔服

咪就係囉 講嚟講去都係佢個樣問題咋嘛
咁佢個樣生成咁又係佢想嘅咩
如果佢啲態度真係咁有問題 kp唔會留佢
節目組都會再剪衰啲佢啦

拎晒去cctvb播

我真心覺得cy本身就係咁

撐CY

咪撚煩啦，輸左就躝啦

形容得好好

突然覺得timo慘

好撚樣衰呀鳩毛

Cy冠軍就好笑

TIMO
做人謙卑啲
講說話唔好串串貢
跳舞跳多啲唔同面向
唔好淨係跳MK舞
唔好再唱歌
下年請早

你當3AM流架

固固有冇追post啊？表白你啊

cy對邊個都贏啦 咁既表現

比賽完左都搵佢返嚟bin屍

CY : 我拎一百分 但係我無溫過書

CY想輸都輸唔到

仲要好唔care咁 我唔值100分

等睇佢同陳柏宇battle

佢成日比人串

佢係咪冇諗過其他人唱得咁垃圾

Cy碌吓碌吓都入到十強

覺得KP喊得好似呢隻野

收啦鳩毛

Cy：

添毛唔係跳得差，但真心唱得太難聽

歌搶舞

因為佢輸都無所謂round1已經想走

條友柒吓柒吓咁，唔好再幫佢洗底啦屌你老母

又洗白timo

呢個節目似過山車定係你人生似

cy 我又唔覺得頹喎
幾有台風 唱得都幾好呀

CY唱得好好喎 做乜咁謙

支持鳩毛出去battle

CY:安慰timo

因為真係唱得幾差下

cy一直唔撚想撈咁既樣
但又碌左入十強

洗白？

第一round走去攪對襪點認真對待表演

播完佢未啊屌

分組賽同20強拍攝時間差好遠？

鳩毛樣衰左好多

邊度

佢個樣 好似唔記得自己係紅燈咁

佢淨係想做好唔令kp失望

foul左都仲咁多鏡頭 唔好洗白喇

你唔啱聽就乞人憎

手刃契仔爽嘛

真係唔好比cy 贏，屌佢老母彭秀慧佢哋日日吹奏唔知佢有咩好真心

一早要走啦 呀毛

Timo 玩完仲退步咗
之後爆出黑料
真係唔玩好過玩⋯
少少慘

Timo頭幾round啲西樣真係太黑人憎

一峰？！

又要諗決賽表演乜

林海峰啊

點解成日都有林一峰

唔反timo了

走就走啦，冇人可憐你呀

我係龍蝦呀hi
型撚到

完未呀 好煩呀9毛

Timo 條女冇嚟睇嘅

viutv又想洗白？唔好啦

Cy個表演 坦白講 撞中尋日John果d早就收左皮
只係今日好彩撞中個犯眾憎既鳩毛

屠毛師

cy sell天然呆
係咪想做viutv吳業坤

要洗白幾耐呀 咪撚阻住我睇雲B啦屌你老母

見唔到佢個決心連自己都講出口話自己唔值

其他Dancer仲好睇過佢啊

Battle

咁老實講
唔計唱歌佢跳得係幾ok
不過個人咁西就

Timo真係要學下點講嘢
串還串 起碼都拎實力出嚟比人睇
做得好 至少啲人都仲可以討論你實力

9毛恥笑區

唔好做星住，學下做人先

條毛之前個3am rap我仲好記得屌

仲下年 不了

呢隊d人係咁，唔覺佢哋fd底

下？
佢算厚道啦

佢有解釋過嗰陣係因為佢對鞋俾卡文踩甩咗

CY: 屌 仲未走得

返入後台做愛了

話說一陣契毛 cy kp 會開live
一齊入去賀下契毛嘛

Kp煩9到 佢每次都覺得自己啲人先應該入 屌 對A組既話一定輸撚哂 留哂啲垃圾係到

咪玩啦
唔係入到Kp組 佢一組foul咗
唔會等到今日

廿幾歲人先知聽人意見重要

都話人哋甩鞋

開始覺得佢慘慘豬

我以為timo話自己小學雞之後會係電視到同被佢恰既同學道歉

唔係林峯咩

之前髮型好睇啲

CY好cute.佢唔知自己紅燈贏左
仲叫KP去安慰鳩mo

Call out battle就唔黑人憎?

呢下689得體嘅

都係個格問題

1月1

正宗仆街

想睇你 call out battle 啊鳩毛

Timo輸真心覺得開心

次次影後台就會搵zeno

CY幾好啊
點啊 鳩毛想賣慘啊？收皮啦

我今晚做當龍蝦

叱咤!!!

死好命

Kp契仔

Viutv播叱咤

有，KP噴出黎係淚水唔係閪水

叱吒

有冇人數下kp 咁多集喊咗幾次

真係好搞笑

終於走咗隻毛

林青峰啊

林峰

其他人走都冇咁多short

佢有講，贏輸都唔care
只care kp 滿唔滿意

銀包: 俾一次機會你

所以多數黑人憎

我都係 覺得佢知錯
好慘呀

當初邊個會估到timo會比一個冇乜存在感嘅斬殺

襪嗰個我睇返
係有人（好似係odi）踩甩咗佢隻鞋
利申都覺得佢hea

喂，sor

wowow

viutv 播叱吒

CY句安慰Timo好撚串

基因很變態

屌 鳩毛好撚輸唔起

講真timo跳舞都ok 佢態度好d肯定大把連登仔j佢

好得意呀

史上第一位 被逼入十強

對歌劇應該輸

Cy未出盡全力都輕鬆嬴Timo

就算唔係對Timo
CY對之前嘅人除咗Ben同Mischa都應該嬴到

暗黑兵法again

6月拍
20強就11月中

火火成撚日投埋啲鳩嘢想點

吳林峰呀

咁事實係阿
同一個比賽，佢就三四個機會
其他人一次就foul左

諗起笑忘書

More

唔好拎ben出來啦
呀ben跳popping都分分鐘好過佢
呀ben d 節奏音樂感強好多， timo冇ben咁準

直接講好過夾硬搵嘢讚啦

屌你好仆竹弓

幽襪我覺得係佢舞台經驗不足
佢嗰陣係想扶埋卡文架

Judas 真係覺得有啲改變 但Timo

真人

啲態度

timo好慘 做人真係有報應

Timo襟兄弟表示開心

同埋就算佢係hea都係第一round
佢本身唔係跳舞對自己冇信心好正常
之後都有進步咗好多啦 進步你哋班友又當睇唔到

同manson 電音有得比

嗚嗚嗚 有無人可以知佢幾時再會有戲上

我愛CY, 佢呢種先有吸引力 好正
利申非gay

現場轉播？

雖然唔喜契毛，但我更憎cy
屌你老母cy 唔值就走啦
還番Vincent 比我啊屌你老母
還晨啊啊啊

屌

啱 佢唔出聲好過

不過CY肯定唔值10強

卡文睇到閪曬面

點KP做嘢咁

我都唔知真係佢樣問題定動靜定點
真係望落好串

林曉峰柒頭追擊區

連kimman都唔夠佢唱喎

字典機都可能好聽過喎大佬

抵啦鳩毛

689謙啫，對住timo贏9條街

唱得真係好好
但其他中規中矩
抽中好少少既表演都可能輸
係timo 廢

之前個巴打講好勁
搞到我有好大期待

現場轉播即係又係delay live

今年邊度搞

起碼靚仔又跳得好好

點解timo 唔講句call out battle?

還返個銀包俾人未

起起落落落落落落落落

咁慘

唔想再睇

Dup哂水
不過CY又幾好
叫KP去睇下timo先

其實CY好撚慘

原來咁早拍

1.其實CY冇令到Vincent出局，係另外3個投走Vincent
2.CY唔係態度唔好，係真係天生呆樣
3.CY冇辦法係團體戰show到自己實力

CY真心今鋪大爆發，不枉我從50強就睇好你

下講事實都唔岩？

12尾先玩十強
咁幾時會播？？？

KP擺明唔想理Timo, 見CY叫到先過去

more

佢自己造成其實 最初佢都受到連登嘅追捧 吹到佢冠軍

開始感受到佢隻呆

講真佢唔想入不如俾返個位班長

音準ok 的，但佢拍子總係有啲唔準

璇雲唱得好過佢喎，如果你話男的...will同kimman應該差唔多但唔同風格

冇啦

冇講聽得好難受己經好比面
D英文又柒

會展

中意佢鳩味濃

肛交基擺明無諗過入唔到十強

從KP場場喊嚟講
今次佢完全無諗過要喊
連安慰都唔諗住去

好中肯

睇lokman肥仔 咁好態度 第一季幾受歡迎

個vibe係咁 但佢似俾人誤會

林曉峰係林二汶大佬做評判都唔公平

呢種性格叫天然鳩

26

CY 根本係串底

造星仲拍落去唔只timo收皮
節目都收皮
希望大家見好就收啦 再泡落去已經唔掂㗎啦

有廣告既叱咤
我都係睇番903自己播番

+1

分分鐘做返dancer都搵唔到job

教舞應該都吸到堆妹妹跟佢嘅

忍唔住笑咗
其實佢值入十強

本身都好憎呢條友勁作狀

呢d人一定好難team up
單飛先發到光

一次，冇停過

再加上唔夠舞台經驗
唔識執生可能
on99去左休襪

第2 round mass dance好認真?

同意 真有料

唔狙timo啦

係咪驚國安法

突然覺得cy扮豬食老虎 加埋佢頭先副眼鏡 好奸仔

其實一直都想講
CY真係幾fun
雖然係唔投入
但係鳩得好搞笑

viutv會有廣告
會慢慢delay

今round係值
但d人屌佢係屌佢前幾round表現
先覺得佢唔值得入10強

都係灣仔，但無觀眾

佢只係一開頭對表演（特別係跳舞）冇concept啫
佢後面有開到竅 而且佢真係唱得喎

睇完都唔知睇咗啲乜
跳舞都係到喉唔到肺，好似BEN BEN咁全跳唔好咩

以而家出左場嘅表演嚟講
cy今場夠贏一半以上

關佢咩事?

佢喺唯一冇投vincent喎

Cy講野有種尷尬feel

好賤不過我鍾意

抒發情緒

CY個位應該要比john

收皮啦，佢契仔黎

添毛 battle啦

唔想贏既反而要繼續

利申 覺得佢唱歌好聽過偽毒坤

佢同讀詞冇分別

Mischa悶

唔記得咗佢係鬧緊添毛
純粹講佢本身份人

26號10強直播

推

唔鍾意咪叫佢call陳柏宇出去battle囉

去咗搵牙波重整力圖

無啦
Timo輸佢完全唔想喊

其實cy係咪sen專注力不足嗰d

笑出聲

去到最後仲想賴網民 知唔知你米飯班主係邊個啊垃圾

CY: 我走得未呀？

係，都唔係真live

去商台網睇啦viu要去廣告

Kp偏心到癲
又死好彩比佢對timo
試下對John/ bean

茶煲 maker

CY留力係尾爆

固固話佢有啊
我好愛你啊

cy係咪陪人參賽嘅

洗白了

成日哂英文

總決賽都應該會出席嘅，希望

有啲人嗰格閪 真喺一眼睇落去就覺得討厭

cy呢啲真係運

字典機起碼發音標準

事實CY係垃圾 講完

我覺得佢根本就係份人9下9下咁
唔識處理啲突發情況 鞋甩咗直覺就去整返好隻鞋

摩牙摩牙

d傻鳩最鍾意用大字 以為自己好有道理

咪玩

Like大家嘅commentlike到手軟

Agree 唔明點解咁多人鍾意佢！

唔係九展咩viu

CY: KP又唔比我走喇，救命啊

其實佢點解要揀唱英文歌

似

唔係年年都係咁咩 無一次唔delay

乜水

報仇了

應該過百
每part 基本頭尾都喊 一集至少8次

仲要整埋個死人頭

佢似
由比賽開始到而家都唔係好知發生咩事咁

大家都知契仔係邊個
又大熱
唔預自己贏都好正常

追唔切post 點解

有冇人本來都okay KP 到到而家好撚憎佢？
佢好撚煩

佢長期狀況外搞到佢個team輸
連評判都話佢係好大原因

真係有洗白到咩
好似得佢洗唔成功

彭秀慧比佢正正經經唱歌架話 佢依家大熱啦

岩

無觀眾現場票 我最喜愛應該係咁多年最正路

CY個樣：
哦 我輸1:4 都合理
咦我原來係紅燈 我贏咗

串過馬撚

肛交基唔唱歌入咗十強

想睇

講真果句 話timo果啲人自己係咪未做錯過事 站係高地度屌佢？你地匿名咁樣欺凌人可能好過癮 但佢係咪有仇到要玩死佢先

利申：鍾意cy

契仔贏 點會喊

自己攞架嚟丟

後悔第一round睇錯人啦
唔踢走契仔踢錯vincent

呢一刻先有進步會唔會遲左啲 累死左幾多人呀佢？唔洗負責任？

Ben未必喎

其實諗落Cy唔係唔上心
佢係個樣生到衰衰格格
被人誤會

睇佢都係被人誤會就收收埋埋個啲

Manson benben一齊坐好qq

入A組 CY應該唔會連續三round都要跳舞

我覺得呢度都幾公道
都唔少人成功洗白啦

屌又嚟，有聲呀

鳩毛點解你要喊

689 同孔仙洲性器有一手

卞交

係佢跳舞廢啫

Kp行走 CY隻手好好似唔想甩咁

Kp 會揀同Timo 定CY 做愛

點解咁多人憎CY嘅？佢真係好eyes catching喎

佢擰轉頭望自己係咩色

林珊珊

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (171) 鳩mo問候區Call out battle

人地係加拿大讀書
慣左講英文有幾出奇

佢運氣好好係真
仲要對正全城最憎嘅添毛

安慰都唔諗住去

真係有種吸引力

收皮啦

好大陸味

報數 多左700follower

雖然憎TIMO但689真係KP親生仔 親到仆晒街嗰隻

比我地搞到冇哂信心啊

Cy真心好睇過Timo

陪人嚟玩 玩到入十強

我都期待到以為蕭敬騰降臨

到最後只係平穩過渡，唔差的pre round水準

點解做評判比comment要humble?
做參賽者humble面對評判評語就講得通

903 年年都好低畫質

嗰round俾人黑哨先輸
邊日可能i am the lin贏

大把人經驗少過佢都做得好過佢啦 睇下cloud嗰啲

KP foul走哂啲女
好撚衰

彭狗真係愈睇愈八婆

迷雲黨浦頭

我都覺得佢唔知自己贏咗

一打唔洗找

林二汶

但無可否認佢又真係一直進步緊

覺得timo完表演嘅喊好真心
長期面對咁多負評真係會冇哂自信
佢都有努力完成表演
輸咗都冇閪樣，覺得佢有改變
覺得佢最後講果返說話真心過cy